今次舉埋獨立旗cc台手足就真係勇武過波台廢青啦

代表波台向cc台手足講梳啦🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

面對利狗滲透， 反雲黨密集的攻擊， 波台巴打們已疲於奔命

政治我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

頭寒啦，頭寒啦

cc台居然有人會貢勇武

同加泰一齊宣佈獨立 !

佢地肯買飛入場已經唔是講笑